任何唔尊重宗教團體既方法既post唔好再覆！！

愈屌佢就推到個post愈前
搞到仲多人睇到
無視/負評上一頁就得！

推

請唔好再搞 區旗、聖經、地鐵

警告！ 唔 好 搞 我 哋 本 聖經！

要推就推呢啲

給香港人的一封信

by牧師

agger
請停止分化 中三毛網軍計
點解柒婆唔敢今日開會
就係比時間網軍分化
一四年又係咁

請keep住早幾日集中火力既軍心

有人話要一人一聖經拎出去，絕對要制止！！唔好中計呀

推

推！

push

Push